\begin{scriptsize}
\begin{longtable}{p{15cm}}
\toprule
\rowcolor[gray]{0.9}
{\textbf{\textsc{Estrutura de Dados e Algoritmos 2}}} \\
\midrule
\textbf{Ementa} \\
I. Estruturas Não-Lineares
 \\
- Árvores Binárias
 \\
- Árvores m-árias
 \\
- Árvores Red-Black
 \\
- Splay Tree
 \\
- Fenwick Tree
 \\
- Segment Tree
 \\
II. Hashes
 \\
- Definição
 \\
- Sondagem Linear
 \\
- Sondagem Quadrática
 \\
- Implementações
 \\
III. Grafos
 \\
- Travessias
 \\
- Árvore Geradora Mínima
 \\
- Caminhos Mínimos
 \\
- Fluxo de Rede
 \\
- Grafos Especiais
 \\
\textbf{Programa} \\
1. Árvores
 \\
2. Árvores de busca binária
 \\
3. Balanceamento de árvores
 \\
4. Árvores m-árias
 \\
5. Árvores Red-Black
 \\
6. Splay Tree
 \\
7. Fenwick Tree
 \\
8. Segment Tree
 \\
9. Definição de hashes
 \\
10. Sondagem Linear
 \\
11. Sondagem Quadrática
 \\
12. Implementações de hashes
 \\
13. Definição de grafos
 \\
14. Travessias: BFS e DFS
 \\
15. Flood Fill
 \\
16. Componentes Conectados
 \\
17. Ordenação Topológica
 \\
18. Grafos Bipartidos
 \\
19. Pontes e pontos de articulação
 \\
20. Componentes fortemente conectados
 \\
21. Árvore geradora mínima
 \\
22. Algoritmo de Prim
 \\
23. Algoritmo de Kruskall
 \\
24. Caminhos Mínimos
 \\
25. Algoritmo de Djkstra
 \\
26. Algoritmo de Floyd Warshaw
 \\
27. Fluxo de Rede
 \\
28. Método de Ford Fulkerson
 \\
29. Algoritmo de Edmond Karp
 \\
30. Grafos especiais
 \\
31. DAGs
 \\
32. Grafos Eulerianos
 \\
\textbf{Bibliografia Básica} \\
DROZDEK, Adam. Estruturas de Dados e Algoritmos em C++, 1st ed. Thomson, 2002.
 \\
LAFORE, R. Estruturas de Dados e Algoritmos em Java, 1a. ed. Ciência Moderna, 2005.
 \\
CORMEN, Thomas H.; LEISERSON, Charles E.; RIVEST, Ronald L.; STEIN, Cliffor. Algoritmos: Teoria e Prática. 2a. edição, Campus.
 \\
\textbf{Bibliografia Complementar} \\
(eBrary) CORMEN, Thomas H.; LEISERSON, Charles E.; RIVEST, Ronald L. Introduction to Algorithms. MIT Press, 2014.
 \\
(eBrary) MEHLHORN, K; SANDERS, P. Algorithms and Data Structures: The Basic ToolBox, 1st. ed. Springer, 2008.
 \\
(Open Acess) HALIM, Steve S; HALIM, Felix. Competitive Programming, 1st ed, Lulu, 2010.
 \\
(eBrary) STEPHENS, Rod. Essential Algorithms: A Pratical Approach to Computer Algorithms. John Wiley \& Sons, 2013.
 \\
(Open Acess) AHO, A. V.; ULLMAN, J. D. Foundations of Computer Science: C Edition (Principles of Computer Science Series), 1st ed., W. H. Freeman, 1994.
 \\
\midrule
\textbf{Pré-Requisito:} 
Estruturas de Dados e Algoritmos 1
 \\
\bottomrule
\end{longtable}
\end{scriptsize}

